\chapter{Implementacja}

\section{Rejestracja, logowanie oraz role}
Do stworzenia użytkowników wykorzystano wbudowany w .NETa interfejs API o nazwie Identity, który pozwala na zarządzanie użytkownikami, hasłami, danymi profilu, rolami oraz tokenami.
Po rejestracji informacje na temat użytkownika zachowywane są w bazie, jego hasło zostaje zhaszowane (tym zajmuje się Identity, przez co nie było potrzeby implementacji tego na własną rękę).
Przed samym procesem tworzenia użytkownika następuje sprawdzenie, czy użytkownik o podanych danych nie znajduje się już w bazie i w takim przypadku proces przerywany zostaje wyjątkiem.\\
Jeżeli jest to nowy użytkownik, na podstawie przesłanych danych tworzony jest obiekt \textit{AppUsera} oraz przypisana zostaje mu rola.
W przypadku gdy użytkownik zostanie pomyślnie dodany do bazy zwracany jest obiekt \textit{User} wraz z wygenerowanym tokenem pozwalającym na automatyczne zalogowanie się do aplikacji. Kod odpowiadający za rejestrację nowego użytkownika znajduje się na listingu \ref{list:req1}.
\lstset{style=sharpcstyle}
{\belowcaptionskip=-20pt
\begin{lstlisting}[label=list:req1,caption=Rejestracja nowego użytkownika]
	if (await _context.AppUser.AnyAsync(x => x.Email == request.Email, cancellationToken))
	throw new BadRequestException("Email already exist");
	
	if (await _context.AppUser.AnyAsync(x => x.UserName == request.UserName, cancellationToken))
	throw new BadRequestException("Username already exist");
	
	var user = new AppUser
	{
		DisplayName = request.DisplayName,
		Email = request.Email,
		UserName = request.UserName,
	};
	
	var result = await _userManager.CreateAsync(user, request.Password);
	await _userManager.AddToRoleAsync(user, "USER");
	
	if (result.Succeeded)
	{
		return new Dto.User
		{
			DisplayName = user.DisplayName,
			Username = user.UserName,
			Token = _jwtGenerator.CreateToken(user),
		};
	}
	throw new Exception("Problem creating user");
\end{lstlisting}
}

Podczas logowania następuje sprawdzenie czy użytkownik istnieje w bazie i czy hasło jest prawidłowe. Jeżeli tak z bazy zostaje pobierana rola przypisana do użytkownika oraz adres url zdjęcia jeżeli takowe wcześniej zostało wrzucone i generowany jest token. W przypadku niepowodzenia zwracany jest wyjątek braku autoryzacji. Przedstawia to listing \ref{list:req2}.

{\belowcaptionskip=-20pt
	\begin{lstlisting}[label=list:req2,caption=Logowanie]
	var user = await _context.AppUser.Include(x => x.Photos).FirstOrDefaultAsync(x => x.Email == request.Email, cancellationToken);
	
	if (user == null)
	throw new NotFoundException(nameof(Dto.User), request.Email);
	
	var result = await _signInManager.CheckPasswordSignInAsync(user, request.Password, false);
	
	if (result.Succeeded)
	{
		var roles = await _userManager.GetRolesAsync(user);
		
		return new Dto.User
		{
			Username = user.UserName,
			DisplayName = user.DisplayName,
			Token = _jwtGenerator.CreateToken(user),
			Image = user.Photos.FirstOrDefault(x => x.IsMain)?.Url,
			Role = roles.FirstOrDefault()
		};
	}
	throw new UnauthorizedException(request.Email);
	\end{lstlisting}
}

Logowanie jest konieczne, aby mieć dostęp do reszty funkcjonalności aplikacji. Podczas każdego requesta do każdego endpointa (za wyjątkiem logowania oraz rejestracji), sprawdzany jest token i w przypadku jego braku, lub nieważności zwracany jest kod 401, świadczący o braku autoryzacji. \\
\indent Użytkownik może posiadać jedną z dwóch ról - Admin lub User. Podczas rejestracji domyślnie każdemu nowemu użytkownikowi przypisywana jest rola User. Zmiany można dokonać jedynie z poziomu bazy danych. Role te różnią się dostępem do poszczególnych funkcjonalności aplikacji. 
Użytkownik nie ma dostępu do metod związanych z zarządzaniem ligą oraz meczami, natomiast Admin ma dostęp do wszystkich funkcjonalności systemu. Efekt ten osiągnięto dodając nagłówki z autoryzacją roli przy odpowiednich metodach w kontrollerach. Autoryzację metody rolą przedstawiono na przykładzie tworzenia meczu na listingu \ref{list:req3}.

{\belowcaptionskip=-20pt
	\begin{lstlisting}[label=list:req3,caption=Autoryzacja rolą metody tworzenia meczu]
	[HttpPost]
	[Authorize(Roles = "Admin")]
	public async Task<IActionResult> Create([FromBody] CreateMatchCommand command)
	{
		await Mediator.Send(command);		
		return NoContent();
	}
	\end{lstlisting}
}

\section{Profil użytkownika}
Aplikacja posiada funkcjonalność wgrywania zdjęć, które można następnie wykorzystać jako avatar. Zdjęcie zostaje przypisane do użytkownika, który je uploaduje, oraz zostaje wybrane jako zdjęcie główne jeżeli jest to pierwsze zdjęcie wrzucone przez użytkownika. Kod odpowiadający za wgrywanie zdjęcia znajduje się na listingu \ref{list:req4}.

{\belowcaptionskip=-20pt
	\begin{lstlisting}[label=list:req4,caption=Dodawanie nowego zdjęcia]
	var photoUploadResult = _photoAccessor.AddPhoto(request.File);
	
	var user = await _context.AppUser.Include(x => x.Photos)
	.SingleOrDefaultAsync(x => x.UserName == _userAccessor.GetCurrentUsername(), cancellationToken);
	
	var photo = new Photo
	{
		Url = photoUploadResult.Url,
		Id = photoUploadResult.PublicId
	};
	
	if (!user.Photos.Any(x => x.IsMain))
		photo.IsMain = true;
	
	user.Photos.Add(photo);
	
	var success = await _context.SaveChangesAsync(cancellationToken) > 0;
	if (success) return photo;
	throw new Exception("Problem saving changes");
	\end{lstlisting}
}

Zdjęcie wrzucone zostaje na serwis chmurowy cloudinary, a w bazie przechowywany jest link do wrzuconego zdjęcia.\\
\indent Zaimplementowano również możliwość podglądu profilu innych użytkowników. Na podstawie przesłanej w requeście nazwy użytkownika z bazy pobierane są informacje na jego temat wraz ze zdjęciem głównym jeżeli takowe posiada. Do znalezienia użytkownika wykorzystano metodę SingleOrDefaultAsync, co oznacza że w przypadku braku użytkownika o podanej nazwie funkcja rzuca wyjątek. Sposób pobierania danych na temat profilu przedstawia listing \ref{list:req5}.

{\belowcaptionskip=-20pt
	\begin{lstlisting}[label=list:req5,caption=Pobieranie danych na temat profilu]
	var user = await _context.AppUser.Include(x => x.Photos)
	.SingleOrDefaultAsync(x => x.UserName == request.Username, cancellationToken);
	
	return new Profile
	{
		DisplayName = user.DisplayName,
		Username = user.UserName,
		Image = user.Photos.FirstOrDefault(x => x.IsMain)?.Url,
		Photos = user.Photos,
		Bio = user.Bio
	};
	\end{lstlisting}
}


\section{Zarządzanie ligą}

Do prezentowanych poniżej funkcjonalności dostęp ma jedynie użytkownik z rolą Admin. \\
Aplikacja pozwala na dodawanie, edycje oraz usuwanie sezonów, dywizji, drużyn oraz zawodników. Do każdego z wymienionych obiektów zaimplementowała została również walidacja wysłanych danych przy użyciu rozszerzenie Fluent Validation. Sposób implementacji tych podstawowych operacji CRUD przedstawiono na przykładzie obiektu sezonu. Jeżeli dane w zapytaniu przejdą walidację, której implementację przestawia listing \ref{list:req6} to następuje przypisanie danych do obiektu \textit{Season}. Jeżeli w zapytaniu znajdują się dane na temat dywizji które mają zostać przypisane do tego sezonu to również są one dodawane, w przypadku ich braku operacja zostaje pominięta i następuje zapisanie sezonu do bazy. Jeżeli operacja przebiegła prawidłowo zwracany jest Id sezonu, w innym przypadku rzucany jest wyjątek, co przedstawia listing \ref{list:req7}
{\belowcaptionskip=-20pt
	\begin{lstlisting}[label=list:req6,caption=Walidacja danych]
	RuleFor(x => x.Name)
	.NotEmpty();
	RuleFor(x => x.StartDate)
	.NotEmpty();
	\end{lstlisting}
}

{\belowcaptionskip=-20pt
	\begin{lstlisting}[label=list:req7,caption=Dodawanie nowego sezonu]
	var newSeasonDivisions = new List<SeasonDivision>();
	var season = new Season
	{
		Name = request.Name,
		StartDate = request.StartDate,
		EndDate = request.EndDate
	};
	
	if (request.DivisionsId.Any())
	{
		foreach (var divisionId in request.DivisionsId)
		{
			var seasonDivision = new SeasonDivision
			{
				Season = season,
				DivisionId = divisionId,
			};
			newSeasonDivisions.Add(seasonDivision);
		}
		_context.SeasonDivision.AddRange(newSeasonDivisions);
	}
	else
		_context.Season.Add(season);
	
	var success = await _context.SaveChangesAsync(cancellationToken) > 0;
	if (success) return season.Id;
	
	throw new Exception("Problem saving changes");
	\end{lstlisting}
}

Podczas edycji pobierany jest sezon za pomocą Id, jeśli nie zostaje on znaleziony rzucany jest wyjątek. Po znalezieniu obiektu poszczególnym własnościom przypisywane są nowe dane jeśli takowe zostały przysłane, w przypadku ich braku zachowana zostaje stara wartość. Sprawdzane są również przysłane dywizje które są przypisane do sezonu, w przypadku nowych zostają one dodane. Usuwanie dywizji z sezonu znajduje się w innej metodzie. Podczas wysyłania danych do edycji również następuje walidacja, analogiczna do tej podczas dodawania. Kod odpowiedzialny za edycję znajduje się na listingu \ref{list:req8}.

{\belowcaptionskip=-20pt
	\begin{lstlisting}[label=list:req8,caption=Edycja sezonu]
	var newSeasonDivisions = new List<SeasonDivision>();
	
	var entity = await _context.Season.FindAsync( request.Id);
	
	if (entity == null)
		throw new NotFoundException(nameof(Season), request.Id);
	
	entity.Name = request.Name ?? entity.Name;
	entity.StartDate = request.StartDate ?? entity.StartDate;
	entity.EndDate = request.EndDate ?? entity.EndDate;
	
	if (request.DivisionsId.Any())
	{
		var seasonDivisionsInDb = _context.SeasonDivision.Where(x => x.SeasonId == entity.Id).Select(x => x.DivisionId).ToList();
		foreach (var divisionId in request.DivisionsId)
		{
			var seasonDivision = new SeasonDivision
			{
				SeasonId = entity.Id,
				DivisionId = divisionId,
			};
			newSeasonDivisions.Add(seasonDivision);
		}
		newSeasonDivisions.RemoveAll(x => seasonDivisionsInDb.Contains(x.DivisionId));
		_context.SeasonDivision.AddRange(newSeasonDivisions);
	}
	
	var success = await _context.SaveChangesAsync(cancellationToken) > 0;
	if (success) return Unit.Value;
	
	throw new Exception("Problem saving changes");
	\end{lstlisting}
}

Usuwanie obiektu wykonywane jest na podstawie Id wysłanego w zapytaniu, dzięki po którym szuka się sezonu do usunięcia. Gdy takiego nie ma rzucany jest wyjątek. W przypadku powodzenia sezon zostaje usunięty a zmiany zostają zapisane w bazie. W przypadku problemów z zapisem rzucany jest wyjątek. Omawianą sytuację przedstawia listing \ref{list:req9}.

{\belowcaptionskip=-20pt
	\begin{lstlisting}[label=list:req9,caption=Usuwanie sezonu]
	var entity = await _context.Season.FindAsync(request.Id, cancellationToken);
	
	if (entity == null)
		throw new NotFoundException(nameof(Season), request.Id);
	
	_context.Season.Remove(entity);
	
	var success = await _context.SaveChangesAsync(cancellationToken) > 0;
	if (success) return Unit.Value;
	
	throw new Exception("Problem saving changes");
	\end{lstlisting}
}

\indent Drużyny oraz zawodników przypisuje się do sezonów oraz dywizji. Tworzy się w ten sposób obiekty \textit{PlayerSeason} oraz \textit{TeamSeason}. Obiektowi zostaje przypisany Id sezonu oraz dywizji, którego ma dotyczyć. Zapisany zostaje także Id drużyny do której w danym sezonie oraz dywizji zostaje zapisany. Warto zaznaczyć że jest to referencja do obiektu \textit{TeamSeason}, a nie \textit{Team}. Kod odpowiadający za tworzenie obiektu \textit{PlayerSeason} przedstawia listing \ref{list:req10}, w przypadku \textit{TeamSeason} wygląda to analogicznie. 

{\belowcaptionskip=-20pt
	\begin{lstlisting}[label=list:req10,caption=Przypisywanie zawodnika do sezonu oraz dywizji]
	var seasonDivision = await _context.SeasonDivision.FirstOrDefaultAsync(
	x => x.SeasonId == request.SeasonId && x.DivisionId == request.DivisionId, cancellationToken);
	
	if (seasonDivision == null)
		throw new NotFoundException(nameof(SeasonDivision), request.SeasonId);
	
	var entity = new PlayerSeason
	{
		PlayerId = request.PlayerId,
		SeasonDivisionId = seasonDivision.Id,
		TeamId = request.TeamId,
		JerseyNr = request.JerseyNr,
	};
	
	_context.PlayerSeason.Add(entity);
	
	var success = await _context.SaveChangesAsync(cancellationToken) > 0;
	if (success) return Unit.Value;
	
	throw new Exception("Problem saving changes");
	\end{lstlisting}
}

W danym sezonie oraz dywizji ta sama drużyna może pojawić się tylko raz. Tak samo w przypadku zawodników. Ograniczenie to zostało nałożone na poziomie bazy. Przedstawia je listing \ref{list:req11}.

{\belowcaptionskip=-20pt
	\begin{lstlisting}[label=list:req11,caption=Ograniczenie unikalności TeamId oraz SeasonDivisionId]
	builder.HasIndex(e => new { e.TeamId, e.SeasonDivisionId })
	.HasName("UQ_Team_Season_Player_ID_Season_Division_ID")
	.IsUnique();
	\end{lstlisting}
}

Obiekty te można również edytować oraz usuwać.

\section{Zarządzanie meczami i program do pisania statystyk}
Mecze można planować dodając je do bazy ustawiając właściwość StartDate na datę w przyszłości, można dodawać również mecze które odbyły się w przeszłości. Podczas dodawania meczu w pierwszej kolejności sprawdzane jest na podstawie daty rozpoczęcia meczu oraz dywizji przesłanej w zapytaniu czy dla wybranej daty został już utworzony sezon wraz z dywizją, jeżeli nie rzucany jest wyjątek. Następnie pobierane są dane na temat drużyn w sezonie, przy pomocy których tworzone są obiekty \textit{TeamMatch} dla obu drużyn. Zostają one dodane do bazy oraz zapisane. Jeżeli operacja zakończy się sukcesem tworzony jest obiekt meczu. Kod znajduje się na listingu \ref{list:req12}.

{\belowcaptionskip=-20pt
	\begin{lstlisting}[label=list:req12,caption=Dodawanie nowego meczu]
	var seasonDivision = await_context.SeasonDivision
	.Include(x => x.Season).FirstOrDefaultAsync(x => x.DivisionId == request.DivisionId && x.Season.StartDate <= request.StartDate && x.Season.EndDate >= request.StartDate, cancellationToken);
	
	if (seasonDivision == null)
		throw new Exception("Matches cannot be scheduled for this season. Firstly create season.");
	
	var teamHome = await _context.TeamSeason.FirstOrDefaultAsync(x => x.Id == request.TeamHomeId, cancellationToken);
	var teamGuest = await _context.TeamSeason.FirstOrDefaultAsync(x => x.Id == request.TeamGuestId, cancellationToken);
	if (teamHome == null)
		throw new NotFoundException(nameof(TeamSeason),request.TeamHomeId);
	if (teamGuest == null)
		throw new NotFoundException(nameof(TeamSeason),request.TeamGuestId);
	
	var teamMatchHome = new TeamMatch { TeamId = teamHome.TeamId };
	var teamMatchGuest = new TeamMatch { TeamId = teamGuest.TeamId };
	
	_context.TeamMatch.AddRange(teamMatchHome, teamMatchGuest);
	
	var success = await _context.SaveChangesAsync(cancellationToken) > 0;
	if (!success) throw new Exception("Problem saving changes. Team match entity.");
	
	var entity = new Match
	{
		SeasonDivisionId = seasonDivision.Id,
		TeamSeasonHomeId = request.TeamHomeId,
		TeamSeasonGuestId = request.TeamGuestId,
		TeamHomeId = teamMatchHome.Id,
		TeamGuestId = teamMatchGuest.Id,
		Attendance = request.Attendance ?? 0,
		StartDate = request.StartDate,
		Ended = request.Ended ?? false
	};
	
	_context.Match.Add(entity);
	
	success = await _context.SaveChangesAsync(cancellationToken) > 0;
	if (success) return Unit.Value;
	
	throw new Exception("Problem saving changes");
	\end{lstlisting}
}

Po utworzeniu meczu należy go rozpocząć aby móc zbierać z niego statystyki. Służy do tego metoda StartMatch, która znajduje się na listingu \ref{list:req13}. W pierwszej kolejności z bazy pobierany jest mecz który należy rozpocząć. W obiekcie zostają zapisane informacje na temat koloru koszulek obu zespołów. Tworzone są również obiekty \textit{PlayerMatch} na podstawie przesłanych Id zawodników, którzy mają zostać zgłoszeni do meczu.

{\belowcaptionskip=-20pt
	\begin{lstlisting}[label=list:req13,caption=Rozpoczynanie meczu]
	var match = await _context.Match.Include(x => x.PlayerMatches)
	.Include(x => x.Incidents).FirstOrDefaultAsync(x => x.Id == request.Id, cancellationToken);
	
	if (match == null)
		throw new NotFoundException(nameof(Match), request.Id);
	
	match.Started = true;
	match.TeamHomeJerseyColor = request.TeamHomeJerseyColor;
	match.TeamGuestJerseyColor = request.TeamGuestJerseyColor;
	
	var playerMatchList = new List<PlayerMatch>();
	
	foreach (var playerSeasonId in request.TeamHomePlayerSeasonIds)
	{
		var playerMatch = new PlayerMatch { PlayerSeasonId = playerSeasonId, MatchId = request.Id, IsGuest = false };
		playerMatchList.Add(playerMatch);
	}
	
	foreach (var playerSeasonId in request.TeamGuestPlayerSeasonIds)
	{
		var playerMatch = new PlayerMatch { PlayerSeasonId = playerSeasonId, MatchId = request.Id, IsGuest = true };
		playerMatchList.Add(playerMatch);
	}
	
	_context.PlayerMatch.AddRange(playerMatchList);
	
	var success = await _context.SaveChangesAsync(cancellationToken) > 0;
	if (success) return Unit.Value;
	
	throw new Exception("Problem saving changes");
	\end{lstlisting}
}

Pisanie statystyk polega na wysyłaniu poszczególnych wydarzeń. Aplikacja obsługuje następujące zdarzenia: rzuty, zbiórki, straty, przechwyty, faule, rzuty wolne i przerwy na żądanie. Każdy z obiektów opisujących zdarzenie ma relację z tabelą \textit{Incident}, która zawiera w sobie informacje na temat czasu i typu wydarzenia, oraz meczu i kwarty w którym miało miejsce. Dodawanie nowych zdarzeń przedstawiono na przykładzie dodania nowego rzutu na listingu \ref{list:req14}. W pierwszej kolejności sprawdzane jest czy dla zawodnika który jest przypisany jako oddający rzut został stworzony obiekt \textit{PlayerMatch}, jeżeli nie, to jest on tworzony. Następnie w zależności od tego czy rzut był o wartości dwóch lub trzech punktów oraz czy był celny odpowiednio aktualizuje się pola w obiekcie \textit{TeamMatch} oraz \textit{PlayerMatch}. Jeżeli w żądaniu został przekazany Id zawodnika, który asystował, bądź Id zbierającego to dodawane są również asysta i zbiórka.

{\belowcaptionskip=-20pt
	\begin{lstlisting}[label=list:req14,caption=Dodawanie rzutu]
	var playerMatch = await GetPlayerMatchAndAddIfNotExistYet(request, cancellationToken);
	
	if (Shot.Value == 2)
	{
		TeamMatch.Fg2a++;
		playerMatch.Fg2a++;
		if (Shot.IsAccurate)
		{
			TeamMatch.Fg2m++;
			playerMatch.Fg2m++;
		}
	}
	else if (Shot.Value == 3)
	{
		TeamMatch.Fg3a++;
		playerMatch.Fg3a++;
		if (Shot.IsAccurate)
		{
			TeamMatch.Fg3m++;
			playerMatch.Fg3m++;
		}
	}
	
	if (request.PlayerAssistId.HasValue)
		await AddAssist(request, cancellationToken);
	
	if (request.PlayerReboundId.HasValue||request.TeamReboundId.HasValue)
		await AddRebound(request, cancellationToken);
	
	_context.Shot.Add(Shot);
	var success = await _context.SaveChangesAsync(cancellationToken) > 0;
	if (success) return incident;
	
	throw new Exception("Error saving changes");
	\end{lstlisting}
}


\section{Przesyłanie wyniku meczu na żywo}
Funkcjonalność przesyłania wyniku meczu na żywo została zaimplementowana przy użyciu biblioteki SignalR.
Przy jej pomocy stworzono Hub o nazwie IncidentsHub, którego implementacja znajduje się na listingu \ref{list:req15}. Podczas dodawania nowego rzutu mediator wysyła komendę utworzenia rzutu, co wywołuje metodę omówioną w poprzedniej sekcji przedstawioną na listingu \ref{list:req14}. Po dodaniu tej rzutu do bazy, do wszystkich klientów huba zostaje wysłany event informujący o tym, że rzut został otrzymany - ,,ReceiveShot'', wraz z informacjami na jego temat.

{\belowcaptionskip=-20pt
	\begin{lstlisting}[label=list:req15,caption=Definicja klasy IncidentsHub]
	public class IncidenctsHub : Hub
	{
		public IMediator _mediator { get; }
		
		public IncidenctsHub(IMediator mediator)
		{
			_mediator = mediator;
		}
		
		public async Task SendShot(CreateShotCommand command)
		{
			var incident = await _mediator.Send(command);
			
			await Clients.All.SendAsync("ReceiveShot", incident.Shot.IsAccurate, incident.IsGuest, incident.Shot.Value, incident.MatchId, incident.Quater, incident.Minutes, incident.Seconds, incident.Id);
		}
	}
	\end{lstlisting}
}

Aby dodać nowy rzut należy go wysłać do endpointa ,,/incidentsHub'' który wcześniej został skonfigurowany w klasie Startup, jak pokazuje listing \ref{list:req16}.

{\belowcaptionskip=-20pt
	\begin{lstlisting}[label=list:req16,caption=Konfiguracja endpointa pozwalającego na śledzenie wyniku na żywo]
		app.UseEndpoints(endpoints =>
		{
			endpoints.MapHub<IncidenctsHub>("/incidentsHub");
			endpoints.MapControllers();
		});
	\end{lstlisting}
}

Aplikacja kliencka łączy się do huba przez wcześniej skonfigurowanego endpointa, przesyłając przy tym token. Dopóki połączenie jest aktywne hub jest obserwowany czy nie wystąpił event ,,ReceiveShot'', w przypadku jego wystąpienia aktualizowany jest wynik meczu. Po zamknięciu strony bądź aplikacji połączenie z hubem jest przerywane. Kod znajduje się na listingu \ref{list:req17}.

{\belowcaptionskip=-20pt
	\begin{lstlisting}[label=list:req17,caption=Podłączenie do huba od strony klienta]
	@action createHubConnection = () => {
		this.hubConnection = new HubConnectionBuilder()
		.withUrl("http://localhost:5000/incidentsHub", {
			accessTokenFactory: () => this.rootStore.commonStore.token!,
		})
		.configureLogging(LogLevel.Information)
		.build();
		
		this.hubConnection.start()
		.then(() => console.log(this.hubConnection!.state))
		.catch((err) => {
			console.log(err);
		});
		
		this.hubConnection.on(
		"ReceiveShot",
		(isAccurate, isGuest, value, matchId, quater, minutes, seconds) => {
			runInAction(() =>
			this.updateScoreLogic(matchId, quater, minutes, seconds, isAccurate, isGuest, value));
		});
	};
	
	@action stopHubConnection = () => {
		this.hubConnection?.stop();
	};
	\end{lstlisting}
}

