\chapter{Podsumowanie}
Celem pracy było zaimplementowanie systemu do zarządzania ligą sportową. System ten miał zawierać w sobie funkcjonalność układania terminarza, zbierania statystyk i udostępniania ich na żywo dla użytkowników. Praca została zrealizowana za wyjątkiem udostępniania wszystkich statystyk na żywo - zaimplementowano jedynie udostępnianie samego wyniku live. \\
Aplikacja w przypadku małej ilości danych działa szybko i płynnie oraz wyróżnia się faktem, że zawiera wszystkie narzędzia do zarządzania ligą w jednej aplikacji webowej. Czynnikiem odróżniającym ten system od innych jest także możliwość posiadania konta przez użytkowników, co pozwala na późniejszy duży rozwój na przykład łącząc konta użytkowników z graczami.\\
Całość została zaimplementowana przy użyciu najnowszych technologii co pozwala na rozwój przez długi okres czasu.\\
\indent Należy wziąć pod uwagę to, że stworzenie tak sporego systemu wymaga dużej ilości czasu, a ta aplikacja jest jedynie prototypem i jest tu duże pole do poprawy i rozwoju. Przede wszystkim należałoby poprawić wygląd strony, który miejscami został zepchnięty na dalszy plan kosztem skupienia się na poprawnym działaniu. W programie do statystyk nie zostały zaimplementowane wszystkie funkcjonalności konieczne ich do pełnego zapisania z meczów - brakuje tam możliwości zmian zawodników, wpisywania bloków, przydzielania fauli technicznych zawodnikom z ławki i trenerowi, oraz piłek spornych. W aplikacji zostały także dodane profile użytkowników, które w przyszłości można połączyć z zawodnikami i stworzyć funkcjonalności znane z portali społecznościowych pozwalające na interakcję między nimi, a także dodawanie przez nich zdjęć.



